一堆識爬牆既白鴿

每次放工經過呢條路都好擔心啲白鴿放黃金我係我頭度

頭先經過條馬路咁啱有車 幾十隻係我頭上飛過 嚇Q死

有無巴打同樣困擾？！

圖: